[有圖]見有人話啲前輩錫坤狗 得啖笑 真正多前輩嘅人係農夫

喺隔離post見到話啲前輩錫佢先串佢 得前輩歡心
仲話係點醒佢
心諗 wtf??
瞓醒未?定啲粉絲同佢一樣 係唔撚識做人?

真正得前輩歡心 圈中後輩黎講人緣又好又廣嗰個人叫農夫
先唔講dididid姐
就咁睇一個演唱會

依啲只係一部分 佢兩個出名多朋友 特別係C君 同好多圈中人稱兄道弟
其實有留意開農夫都知 佢兩個係中學兄弟
一齊經過患難 先有今日嘅成果
你估維持一段關係咁長時間容易？經過咁多事情都咁fd你估真係嘻嘻哈哈就可以？
證明佢兩個都係會記恩 有義氣嘅人

大家可以睇下佢哋啲訪問 佢兩個成日互串得黎又會自嘲 又唔介意自己做下靶位 最緊要個節目效果
明白娛樂圈生存規則 就算負面評價都可以兜得好好笑
星星負皮卷出名評價難聽 有幾多個藝人可以好似咁高eq 真係抵佢哋上位咁快

相反睇下條偽毒
唔知個演唱會有咩藝人去呢？
畀前輩串到應一應都唔知 笑笑笑 以為人哋同佢玩
又同出道班兄弟巨星幫反哂面
隔離有條片 波比串佢 話偽毒係佢前輩
條友喺隔離竟然點頭
你唔乸係呀嘛？正常人聽到就應該即刻耍手擰頭 扮哂驚訝「緊係唔係啦 你真係識講笑哈哈 你去到邊都係我嘅前輩」
常識黎架 唔使入娛樂圈都知佢串緊你啦 食女食到short咗？
串人又唔識睇輩分睇環境 點解仲可以喺依個圈打滾到？

其實農夫同偽毒行個形象路線好似
農夫係才華創作型歌手 條偽毒就自以爲自己係
農夫成日把口都好串 但就𠱁到人好開心 條偽毒就串親人
農夫都係無厘頭式搞笑 條偽毒就畀人話扮哂蟹
點解咁大分別？

其實真係無解
有啲人嘅幽默感係天生 而且一出世就注定有前輩緣 會有好多前輩錫佢 肯做佢貴人
有啲人天生開口就得罪人 犯眾憎 就算佢講笑都覺得佢好討厭 無觀眾緣
條狗公就係好明顯嘅例子 佢喺娛圈收皮係遲早嘅事
大家可以放長雙眼

睇得出啲記者好憎佢 成日啲報導都係做佢 負面

支持樓主

坤狗負皮左

快撚D自殺啦

起碼農夫啲歌叫聽得下入耳啊，坤狗？死開啦

農夫

坤哥演唱會有楊千嬅有嘉賓

正評5>40

撐坤坤
希望佢快啲仆街

淨係講歌都收坤狗皮啦 題材多又正 坤狗淨係識叫春 成日扮打錯字仲要自己post翻炒起自己 好撚柒啊

下面個句

駁唔到

正皮

坤哥偷偷放下負皮

冇得比 坤哥係柒既代名詞

吳業坤（坤哥）昨晚假紅館舉行處男個唱，除了王祖藍擔任嘉賓外，還有盧廣仲﹑ 張智霖及楊千嬅。

農夫無論待人處事定歌曲質素都高班好多
果條死偽毒彈撚開啦

黃子華，俞琤都有去

屌你老母啦
坤哥其實好好人
好為歌迷著想
講還講都唔好無事實根據咁批評呀
屌你地老母咩

利申坤哥死忠

正皮係畀農夫嘅

好就唔會收fans $230去食屎啦

農夫真係係娛樂圈打滾左好耐先有今日既成果
由以前冇咩人識到而家咁多人鐘意
睇到真係好感動

lm

攞條偽毒比，無肉

農夫啲圈中老友
簡直坐爆四分一紅館啦
個狗坤有無場喺坐滿十分一人啊
成日覺得森美阿田幫佢起個「坤哥」朵就大乜晒咁
大佬人地串你咋傻閪
睇下同期巨聲邊個會似你咁咁撚多負皮

邊到有得比呀

隔離post 個坤狗打係咁post 坤狗同大舊田fb comment 黎洗
明明個topic 係bobby 屌鳩坤狗

農夫個種係節目效果 好難先做得到 要個大粒肯同你配合 講真 do姐同艾粒都無個種feel啦 艾粒都係做下把比do姐串多 但農夫個種係真係做到有娛樂性 個大粒嘢自己都好enjoy 真係好難做到 。 上面啲巴打講得好啱 出過嚟做嘢就知 同老闆相處係一門幾撚高深既嘢 好難拿捏得準個分寸 太刷鞋人地又覺得你無料 太尊重太拘謹怕做錯 人地甚至唔想比機會你發圍 因為覺得唔啱key 溝通唔到 而如果直情好似坤狗咁完全唔比面 以為人地同你玩下 就真係自己攞假黎刁

講漏左玲玲姐

硬屎

話邊個cut左同坤狗果張合照笑撚到我

我錯 下次會注意 唔應該拎件垃圾同農夫比

睇黎坤狗真係好乞人憎

當個個都針住條友黎屌嘅時候
就好明顯係條友嘅問題

特別係娛樂圈依啲做咩都要論資輩份 去邊都要輩份分明嘅地方 無大無細真係死罪
娛圈一向都三分實力 七分關係
坤狗又無實力 關係又唔見得多 收皮係遲早嘅事

永遠支持農夫

坤狗無討論價值 正皮

搵d垃圾同農夫比

講笑咁串同真屌係好易分

唔係熟呀 一句fd底就大撚哂
佢試下同汪呀蛆合作
日日遲到 liza前liza後
條老妖即刻叫導演換人啦

檸茶少甜同霸車位咁小事
呀田真係唔介意 就唔會拎返出黎喺記者面前講啦
如果個fd叫你做依啲野 你會唔會記得？
但如果個下真係介意 覺得不受尊重 就的確會永遠記得條撚屌有幾無大無細

咪玩啦 搵農夫同坤狗比 淨係入行年資都差幾皮

先唔講關係問題
淨係講氣場 , 當唔識農夫同坤狗
淨睇look , 你會想同邊個做fd ?
c君個講野聲調係正常講野你聽到都會想笑
第二個post有c君14 歲訪問 , 聲調一撚樣真係天生搞笑人才
係人都想同風趣幽默既人共事
所以你望下點解佢地兩個愈撈愈掂
坤狗就俾人追擊

最新有條片係佢地同吳君如拍左條片幫吳君如宣傳新戲(扮do姐去shopping) , 明顯睇得出君如都頂佢地唔順係咁笑
一個do姐就話要做話題
加埋吳君如又點解釋？

試下叫坤狗拍do姐/吳君如做個show丫
就咁諗個畫面已經柒到出煙

子華神唔止去
仲同do姐一齊拍片係個show度播
勁讚農夫
話一般rapper都係憤世嫉俗 唱粗口
但農夫係老少咸宜好入屋
係rap界清泉

出過下黎做野都知 啲前輩下下都叫你個名都加個哥字 就知咩料啦話

Eason都有拍片唱佢哋重新找到你

農夫同坤狗搞氣氛既方式已經完全唔一樣,農夫係靠語氣,自嘲同捉字蝨,坤狗淨識一味串柒柒攞對方既野黎笑,把聲又乞人憎

搞笑永遠都係自嘲好過笑鳩人
唔會得罪人又搞到氣氛
當然可以串fd 黎搞氣氛, 前題要真係fd同知底線

如果分唔到人串你定同你講笑
已經唔係做人既問題 , 係智力問題

支持 中哂point

雖然認同
不過樓豬為左香港娛樂圈d無聊事打咁大篇野都幾好笑

$230 見面會
坤狗世界第一

我真係想同伯母做愛

為歌迷著想
岩既，驚你錢多洗唔哂
所以收你230
搞手唔求賺，打個和開心下？

你理據不成立
但論點，結論成立

坤哥fans全面進埸

覺得你真係欣賞農夫就唔好利用佢地黎抨擊他人
退一步講至少唔好單單用農夫黎做例子

人地咁辛苦經營到有今日
你一個post間接累農夫得罪幾多人

其實佢地上位唔算快,一步一步行上黎
偽毒上位就叫快喇,希望快d跌落地心唔使再見佢

點會累呀 鍾意就會鍾意啦
人地既成功唔會因爲其他人少少說話搞到佢地收皮既

相反 如果個個都屌柒坤狗
即使唔開post 又會有幾多人中意佢

有六隻坤狗同坤哥腐皮

呢個都好正

農夫真心係好有才華, 自己嘅歌好多時都包辦哂曲詞（C君更經常幫其他歌手作曲同填詞, 所以圈中人緣係好坤狗好多）
但其實佢哋咁多年咁多首歌都係好有意思好高質！不過算非主流所以知音人唔多。當佢哋首[風山水起]開始彈起之後, 亦都係比捧佢哋出嚟嘅希哥害得好撚慘

但佢哋從來無忘本無怨過, 一直都好感激希哥同dj tommy
到佢哋真係要為生計要繼續行自己嘅音樂路, 佢哋先無可奈何要入tvb。呢行你無曝光率好快無人記得你, 所以佢哋開始拍劇同做主持。亦都係咁可以將佢哋嘅搞笑天份公諸於世, 有伯樂dodo姐賞識我都好開心, 終於挨出頭來。

但都希望大家好俾佢哋嘅搞笑趣味嘅忘記咗佢哋本身係歌手呢一個身份。因為佢哋嘅歌同詞真係好高質。坤狗嗰d垃圾k歌無撚得比啦。

sor too long離咗題
利申：想坤狗收皮好耐 扮偽毒食女吖嗱

坤狗十足十D band 3 中學雞咁 見到就想打柒佢

早兩年仲比人笑綠永 而家

依家都仲笑緊

都真係可以話係經過好多跌跌碰碰先捱出頭

坤狗十足平時開post 比人串就係度講 多謝推post 果啲柒頭咁

C君真係有禮貌

睇坤哥俾bobby 呀田條片睇到好尷尬，佢啲反應 對答都on99咁

相反，do 姐shopping 果啲片，農夫真係好好笑 俾人串都對應自如 大方
(BTW 其實d 嘉賓有啲都睇到好老尷，又唔好笑，又冇咩講，俾靠農夫do 姐玩哂 )

覺唔覺農夫好能扮野

又係你

農夫主來要準備做主流個陣又要比你班連登仔燈下

其實農夫奶唔奶共

G持農夫

佢地本身人緣好 自然愈多人埋堆 同唔得罪佢地
有友誼 有靠痴 間接痴另一個前輩 不過都算係成功

農夫同捧紅佢地喺希哥都喺連登上神枱

之前中國有嘻哈睇到大陸人個個堅料

就話反觀香港果d農夫...數白欖乜乜

而家又上神枱

連登呢排係咁吹捧農夫
農夫前途出現紅燈

坤狗就算人緣唔算好，但一定唔差 如果唔係點係商台拎咁多獎，黑人憎dj仲會播佢d歌？

當年高登俾人狂踩數白欖

同意

有冇吳君如條片睇睇THX

希望大家欣賞佢地影視搞笑方面之餘都聽下佢地d歌
好難得有人作d咁貼地同講人生道理既歌出黎

由06年開始有聽農夫d歌
接近差唔多10年先真正彈起

睇返坤狗
第一首歌聽佢唱就係12年閃電十一人首主題曲
唔洗4年就彈到咁高
目中無人 得罪人多 稱呼人少 仲要唔識收斂
快撚d收皮啦好嗎

女人無美感要有性感
女人無性感要有感性
女人無感性要有D理性
女人無理性就無異性

屌你老母真係戇鳩冇藥醫
你老母養著你真係嘥米飯

呢兩個後生仔的確唔錯

原來仲有一單

歐陽震華（Bobby）、田蕊妮及吳業坤等宣傳長劇《誇世代》，眾人大講有味笑話。Bobby自爆與阿田為坤哥改花名「Big鵰」，阿田即笑說：「不是，是No『Big鵰』！」笑爆全場！

Bobby又取笑坤哥是「當紅炸子雞」，由於二人的角色交換了靈魂，所有難頂的場口均由Bobby上陣，坤哥只需稍稍現身，更望著坤哥笑說：「人在做，天在看呀！」其後坤哥簡介角色時竟詞不達意說：「我以為Bobby是我替身。」全場嘩然！此外，李佳芯否認與男友陳炳銓當街鬧交，一來自己甚少發脾氣，二來當眾鬧交太核突。

真係抵波比撚鳩佢

紅到Bobby都做埋你替身

垃圾坤

正評 好鍾意農夫

當年希哥堆閃咭都爭d間接收埋農夫皮添

成段都好同意
惟獨是上位個part，農夫捱左十幾年先上位，絕對唔係快
佢地係好有才華，不過毅力先係佢地今時今日上位既原因

偽毒坤憑咩同農夫比

見過佢哋親自係紅磡去尖東條橋派傳單，一切都用心去做既態度真係唔講得少

仆街手震唔小心禁左負評
屌你老母死偽毒坤

條友靠on9仔整富眼鏡紅

人地農失真係靠rap靠實力

邊有得比，坤狗只不過係香港人過氣飛機盃

坤哥黎緊903最男3連霸
BOBBY算老幾呀??

bobby紅個陣坤哥毛都未出齊
個啲打飛機獎eason攞到唔想攞仲要排十幾個男歌手先輪到坤哥

風水輪流轉
而家坤哥紅啊，bobby毛都出齊又點

歌壇第一人同埋過氣電視人，仲要未拎過視帝。香港電視圈甘窄都做唔到第一人，bobby就收收皮啦

有現場睇坤狗吠
搶定頭位先

坤蟲老母塊西就紅

幾多人眼紅坤哥深得過氣前輩愛錫

不過，唔知你是咪其中一個眼紅坤哥啦

曲到呢

我愛吾孽猑

得facebook link冇youtube link , sor

柒到

真心好笑

坤狗究竟咩事
攪到神憎鬼厭

其實點解一個出道唔耐嘅人都可以開演唱會，有歌咩？

個時反叛期成日同屋企人鬧交，聽偉大航道喊到仆街，唔係講笑聽完真係個人醒左咁 其實只係需要有人講呢番說話自己聽，真係好多謝農夫

農夫其實都好現實
當年陳冠希賞識佢地
出盡資源捧佢地，有show都帶埋佢地增加知名度
搵麥玲玲同佢地rap
陳冠希一出事，農夫即刻畫清界線

以前蔡楓樺已經係一個活生生唔識做人嘅人版，講近啲蕭正楠都霉左咁耐，坤哥收皮之日不遠

第一次聽人調轉嚟講

佢地首O"FAMA 都有話多謝edc wo
Edc又有道歉之類 點會係劃清界線

農夫首456 wing真係好深刻咁記得佢地自己講條路幾難行都堅持落去
佢地打滾咗咁多年個種串都係用作搞笑同會比位人同自己好落台
至於偽毒坤，想知呢件垃圾幾時死
利申農夫fans

農夫多得你唔少，借農夫踩坤哥

利申： west life fans

陸永都幾上鏡幾型

屌俾錯負皮

睇下坤狗幾時得罪d大粒嘢連tvb都唔敢保佢

嗰隻坤狗就算罷啦邊有得比

呢到有邊個鐘意佢

我愛農夫我愛農夫

最新呢篇野話垃圾坤拍劇遲到，叫阿田霸定車位同買凍檸茶
阿田個樣真心嬲

推

好心你班連登仔唔好成日酸人啦，擺明酸鳩坤哥 普通樣又做到歌手啦

完全搵唔倒坤哥有咩值得酸

更加搵唔到佢有咩值得紅

呢個post好撚多真心膠 人地扮坤狗fans講幾句 被你地指住笑

又吹奏呢兩隻騎呢怪